何妖：不應向惡勢力低頭

【Now新聞台】馬會宣布因安全考慮決定取消今晚跑馬地所有賽事，立法會議員何君堯對於取消賽事感到遺憾，又指不應向惡勢力低頭。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

其實取消何妖隻馬都夠

賊喊捉賊惡人先告狀好撚核突呀

殺馬會係犯咩法

同意，唔撚俾佢隻馬跑咪得囉

又要威又要帶頭盔

刑事毀壞?

啱阿 你咪惡勢力囉仆街

文宣要以正視聽，
馬迷譴責何君妖恐怖份子累到無馬跑，白費大家刨馬經嘅心血。

冇錯 所以香港人絕對唔會向何妖低頭

嘔心

同意，所以要滅咗自己先

岩呀, 屌你老母
你落黎,我地班手足抽撚爆你條仆街

愛護動物人士即割

其實取消何妖佢個會籍就得

咪係囉屌 一早退出就唔洗搞到取消哂啦

所以你自己起唔到頭

同意 應該取消天祿就夠 唔應該淨係為左佢個惡勢力馬主全晚都取消

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

惡勢力話人地係惡勢力

你自己咪惡勢力囉

肯撚定係條友賴死唔肯走啦

仆街而家大量風話我地要派文宣解釋
屌你老母問何君堯啦

何妖成功爭取香港無馬跑

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

何妖成功爭取香港無馬跑+1

最衰都係條撚樣 咁到取消哂

破壞五十年不變

以佢性格9成9係咁

now都出新聞
咁唔會係fake new 啦

佢隻馬同會員資格好快玩完

佢只係覺得自己隻馬無得參賽好遺憾, 唔係因為佢而取消整日賽事而遺憾. , 就算大家圍倒馬, 全場一齊食TG,阿伯暈底哂,
只要佢隻馬參到賽, 佢都唔會遺憾

你退出咪得囉阻鳩住哂

係 只要冇佢隻馬 咩事都冇

傻傻地

盡量廣傳佢豐功偉業

黑社會講惡勢力

真呀

ok收到，唔會向何妖低頭

你死咗全港拍手

咁樣先可以將何劣屍擺喺廣大馬迷嘅對立面

收到, 一定唔會向你低頭

你咪惡勢力囉…

就係要擺佢上檯等佢比人集火

721係咩勢力？

遺乜野憾啊，我研究左成日馬經無q用啦依家

呀堯 到子時你的心不會再跳
共你呀媽相會了 全民會歡笑

你咪惡勢力囉柒頭

自己騎隻馬出黎清潔香港囉傻閪

馬會不應向何妖低頭

馬會：支持攬炒

何生你自己就係極惡

推

無錯, 不應向何妖低頭

何妖係一個會為自己嘅卑鄙無恥而感到自豪嘅人

馬會將政治帶入馬場

你自己騎你隻馬去跑囉
或者隻馬騎你去跑都得

yes

啱，所以我哋唔會向你低頭

馬場惡勢力

警方有話何妖

自己點會同自己低頭

何妖得罪馬迷
好野，開創史上因一男子無馬跑傳奇

屌你老母 我條3T比條仆街掃走左

貼係去馬會必經之路啦

冇錯
馬會取消何妖隻馬咪得
點解要向何妖哩啲惡勢力低頭

我就極歡迎何妖挑多兩次機，睇下馬會會唔會取消佢個member

你何妖自己咪惡勢力囉

消息指: 馬會高層致電何君堯要求退賽，但遭拒絕。結果夜馬全部取消。

冇錯馬會唔應該向惡勢力低頭 直接取消何妖會籍啦 跑少一場又冇幾千萬

BTW 今晚/聽日 茶記手足全面落藥
屌柒何妖搞亂香港 刨左兩日馬冇得買

笑左

惡勢力戈個咪就係何妖囉，
自己話自己都有

成家都係mk樣

佢曲線支持大家對抗暴政

啱呀，香港人不應向你低頭呀何君堯

無撚錯
馬會可以醒小小

話緊自己?

支持何妖個個賽馬日都出馬跑

知道...我哋唔會對你班黑社會低頭嘅

來吧...我哋已預備好作戰

何妖咪惡勢力囉，馬會唔好低頭，快啲dq佢馬主資格

咁你咪照跑囉on9

無人向你低頭喎

大家識做啦
何妖叫大家唔好向佢低頭wor

解釋因為何妖所以先搞到冇得跑馬

我要何妖嘅馬以後冇得出賽

馬會咪就係唔向何妖呢個惡勢力低頭, 寧願攬炒全晚唔跑, 都唔比佢隻馬出囉~~~

賊喊捉賊

講得好呀，絕不向警鄉黑惡勢力低頭。

師兄到哂肉呀

叫馬會唔好向自己低頭

佢講惡勢力?講緊自己?

有關殘酷對待動物的罰則
(1)任何人 ——
(a)如殘酷地打、踢、惡待、過度策騎、過度驅趕任何動物或殘酷地使任何動物負荷過重或殘酷地將其折磨、激怒或驚嚇，或導致或促致任何動物被如此使用，或身為任何動物的擁有人而准許該動物被如此使用，或因胡亂或不合理地作出或不作出某種作為而導致任何動物受到任何不必要的痛苦，或身為任何動物的擁有人而准許如此導致該動物受到任何不必要的痛苦；或
(b)如掌管任何被禁閉或被關禁或正由一處地方運送往另一處地方的動物，但疏於對該動物提供充足的食物和清水；或
(c)如輸送或運載任何動物，或導致或促致任何動物被輸送或運載，或身為任何動物的擁有人而准許該動物被輸送或運載，而所採用的方式或盛放動物的位置，或盛載動物的箱、簍或籃的構造或過小體積，令該動物承受不必要的痛楚或痛苦；或
(d)如將任何動物裝上船隻或鐵路貨卡，或將任何動物自船隻或鐵路貨卡卸在另一船隻或鐵路貨卡、碼頭、岸或月臺，而所採用的方式或使用的器具令該動物承受不必要或原可避免的痛苦；或
(e)如導致、促致或協助進行動物打鬭或動物挑惹，或經營、使用、管理、作出作為以管理或協助管理任何處所或地方作為或部分作為動物打鬭或動物挑惹用途，或准許任何處所或地方被如此經營、管理或使用，或因任何人獲准進入該等處所或地方而接受金錢或導致或促致任何人因此而接受金錢；或
(f)如在任何動物因疾病、衰弱、受傷、疼痛或其他原因而不適宜被使用於某種工作或勞動時，仍將其如此使用，或導致或促致其被如此使用，或身為其擁有人而准許其被如此使用；或
(g)將任何動物帶進香港或驅趕、運載、運送或移走，或據有或畜養任何動物，或明知而容受任何動物在其控制下或在其處所內被據有或被畜養，而所採用的方式可能導致該動物受到不必要或原可避免的痛苦，
一經循簡易程序定罪，可處罰款$200,000及監禁3年。 (由1950年第22號附表修訂；由1979年第53號第3條修訂；由2006年第23號第2條修訂)

何妖
你自己咪就喺惡勢力哩

何妖就收皮啦 過街老鼠

何柱除三害元朗鄉黑同老母墳都除左,似乎想自殺

你望住塊鏡就做到啦

比你係馬會以後點阻止佢參賽?

要屌 屌何妖

一國兩制名存實亡，連馬照跑都冇埋

721香港人永遠記得, 睇黎惡勢力一日不除, 馬會可以繼續抖暑........

同意，支持何妖退出馬會

隻馬邊個馬房?
揾人幫手攪攪等佢出唔到啦

呢條撚𨳒「何君堯」繼「江青娥」後，又一位成為眾矢之的！
就算有中聯辦，黑社會撑腰，都保你唔撚住。
你唔一死以謝天下，都好難息民憤！

本身賽馬已經犯哂法幾唔人道

全港咁多黑底紅底鄉底馬主都冇人搞，得你一個俾人搞，明顯你犯眾憎啦

同意，支持何妖退出馬會
支持護旗手退會
支持籃絲罷賭，杯葛馬會

你未係個惡勢力囉

佢講得岩
馬會做乜向何妖低頭
直接cancel佢隻馬出賽資格咪得

留隻馬係元朗耕田又或者...

抵撚死啦何妖

好撚嬲 度左三日馬

啱呀所以香港人絕對唔撚會向呢隻妖低頭

話全香港馬迷係惡勢力？

但係佢又同惡勢力握手影相

馬會係主辦方
乜佢冇權取消隻馬參賽？？

有香討acc 既係時候去香討感受馬民
有部份動搖啦

所以而家咪搞鳩你

理由？
唔通咁白話因為驚佢俾人針對咩？
依家成晚收皮馬會好落台，剩低何妖想點演繹馬會表示關我撚事

你咪惡勢力lol 恐怖份子

咁馬又真係無辜既捉咗去放生咪仲好

唔好取消

個場同d馬食番十幾個過期煙先講

全港馬迷怒屌何妖

何妖=惡勢力

呢位朋友就講得冇錯喇

何生其實一直都係大台
背後搞咁多就係想人推翻
好一個激將法

如果個個禮拜圍9佢隻馬

你又唔見上星期三冇馬跑？

何妖想永久停賽

你平時煮飯殺魚犯唔犯法
我估應該淨係損害他人財產姐
大家千其唔好呀 禍不及馬兒呀

馬會呢d就叫攬炒啦

過左隻馬黃金期，就馬王都死

共產黨一向係咁

不應向支那惡勢力低頭

準備襲擊馬會同馬迷?
你快D帶晒D鄉黑去跑馬地替代馬會主持賽事啦,我地支持你.

係「馬迷恐嚇」

但咁樣可以connect 到其他馬主一齊圍屌佢

仲要d馬主一撚定係有錢佬
聲勢一定勁

屌你老母HI, 你先同李漢文,炳強講清楚,跑馬地區不得使用催淚彈.
催淚煙有山埃, 就算何律師同跑馬地居民死晒亦唔緊要,但D馬隻隻仲跑得,好矜貴架.
至於棍卜呢樣其實就無所謂,唔通你港警有力可以卜到馬咩?你係咁好力就唔會仲留係豬乸啦,係話? 小心馬一嘢就踢瓜你,係唔覺意輕輕踢一嘢就夠.

何妖只係一隻污糟蠟塌既共犬
有名有利既有錢佬同佢恥與為伍 以後所有上流社會既活動冇人會預何妖

你估何妖會受打擊咩
取消何妖會藉 釋放天祿

岩丫 所以我地咪要反鳩你呢個惡勢力囉

咁就令政府唔見咗一億
何妖係勁嘅

而家D文宣好似唔夠人推...........今日18號, 但係我頭先至在FB見到{新屋嶺, 中環人鏈聲援} 個宣全咋.

做咩咁話自己

講得無錯 多謝啟蒙

佢自己咪惡勢力lor

I think we have confirmed that this is a true case.

唔俾人知咪得

吾怕嘅夠膽企出黎囉，吾撚溶你淨撲街！

即使唔係君妖，有呢種思維嘅人基本上無能力擔當決策層
人群風險管理評估，收益評估等等都一概不理，同啲大陸喱思維一樣，淨係識鬥氣到底

其實今次馬會明擺何妖上枱

馬會怕警察殺錯有錢人姐。煙親、打親定捉左錢人啲囡都死。有錢啲囡囡咁少布，d龜邊忍到唔啪啪啪。